{"id": "0", "contents": "[['Serie_A', 'league', 'A.C._Milan']]"}
{"id": "1", "contents": "[['Sini\u0161a_Mihajlovi\u0107', 'manager', 'A.C._Milan']]"}
{"id": "2", "contents": "[['Serie_A', 'league', 'A.S._Roma']]"}
{"id": "3", "contents": "[['Serie_A', 'position', 'A.S._Roma']]"}
{"id": "4", "contents": "[['AFAS_Stadion', 'ground', 'AZ_Alkmaar']]"}
{"id": "5", "contents": "[['1986-08-11', 'birthDate', 'Aaron_Boogaard']]"}
{"id": "6", "contents": "[['Regina,_Saskatchewan', 'birthPlace', 'Aaron_Boogaard']]"}
{"id": "7", "contents": "[['1986', 'birthYear', 'Aaron_Boogaard']]"}
{"id": "8", "contents": "[['Wichita_Thunder', 'club', 'Aaron_Boogaard']]"}
{"id": "9", "contents": "[['Minnesota_Wild', 'draftTeam', 'Aaron_Boogaard']]"}
{"id": "10", "contents": "[['1.905', 'height', 'Aaron_Boogaard']]"}
{"id": "11", "contents": "[['Goslar', 'birthPlace', 'Aaron_Hunt']]"}
{"id": "12", "contents": "[['Germany_national_under-21_football_team', 'club', 'Aaron_Hunt']]"}
{"id": "13", "contents": "[['Goslarer_SC_08', 'youthclub', 'Aaron_Hunt']]"}
{"id": "14", "contents": "[['Pando,_Uruguay', 'birthPlace', 'Abel_Hern\u00e1ndez']]"}
{"id": "15", "contents": "[['Central_Espa\u00f1ol', 'club', 'Abel_Hern\u00e1ndez']]"}
{"id": "16", "contents": "[['Central_Espa\u00f1ol', 'youthclub', 'Abel_Hern\u00e1ndez']]"}
{"id": "17", "contents": "[['1996-05-30', 'birthDate', 'Abner_(footballer)']]"}
{"id": "18", "contents": "[['Londrina', 'birthPlace', 'Abner_(footballer)']]"}
{"id": "19", "contents": "[['Brazil_national_under-17_football_team', 'club', 'Abner_(footballer)']]"}
{"id": "20", "contents": "[['Real_Madrid_Castilla', 'currentclub', 'Abner_(footballer)']]"}
{"id": "21", "contents": "[['Accrington', 'ground', 'Accrington_Stanley_F.C.']]"}
{"id": "22", "contents": "[['AZ_Alkmaar', 'club', 'Adam_Maher']]"}
{"id": "23", "contents": "[['PSV_Eindhoven', 'currentclub', 'Adam_Maher']]"}
{"id": "24", "contents": "[['1986-10-12', 'birthDate', 'Adam_McQuaid']]"}
{"id": "25", "contents": "[['Canada', 'birthPlace', 'Adam_McQuaid']]"}
{"id": "26", "contents": "[['1986', 'birthYear', 'Adam_McQuaid']]"}
{"id": "27", "contents": "[['Boston_Bruins', 'club', 'Adam_McQuaid']]"}
{"id": "28", "contents": "[['Columbus_Blue_Jackets', 'draftTeam', 'Adam_McQuaid']]"}
{"id": "29", "contents": "[['1.9558', 'height', 'Adam_McQuaid']]"}
{"id": "30", "contents": "[['94.8024 (kilograms)', 'weight', 'Adam_McQuaid']]"}
{"id": "31", "contents": "[['1976-07-01', 'birthDate', 'Ahmad_Kadhim_Assad']]"}
{"id": "32", "contents": "[['Al-Jaish_SC_(Syria)', 'club', 'Ahmad_Kadhim_Assad']]"}
{"id": "33", "contents": "[['\"Point Fortin, Trinidad and Tobago\"', 'birthPlace', 'Akeem_Adams']]"}
{"id": "34", "contents": "[['Central_F.C.', 'club', 'Akeem_Adams']]"}
{"id": "35", "contents": "[['Budapest', 'deathPlace', 'Akeem_Adams']]"}
{"id": "36", "contents": "[['2011', 'activeYearsStartYear', 'Akeem_Ayers']]"}
{"id": "37", "contents": "[['1989-07-10', 'birthDate', 'Akeem_Ayers']]"}
{"id": "38", "contents": "[['Raleigh,_North_Carolina', 'birthPlace', 'Akeem_Ayers']]"}
{"id": "39", "contents": "[['1989', 'birthYear', 'Akeem_Ayers']]"}
{"id": "40", "contents": "[['\"Los Angeles Rams\"', 'currentteam', 'Akeem_Ayers']]"}
{"id": "41", "contents": "[['Tennessee_Titans', 'debutTeam', 'Akeem_Ayers']]"}
{"id": "42", "contents": "[['\"39\"', 'draftPick', 'Akeem_Ayers']]"}
{"id": "43", "contents": "[['\"2\"', 'draftRound', 'Akeem_Ayers']]"}
{"id": "44", "contents": "[['Los_Angeles_Rams', 'formerTeam', 'Akeem_Ayers']]"}
{"id": "45", "contents": "[['1987-09-27', 'birthDate', 'Akeem_Dent']]"}
{"id": "46", "contents": "[['\"Atlanta, Georgia\"', 'birthPlace', 'Akeem_Dent']]"}
{"id": "47", "contents": "[['1987', 'birthYear', 'Akeem_Dent']]"}
{"id": "48", "contents": "[['Houston_Texans', 'club', 'Akeem_Dent']]"}
{"id": "49", "contents": "[['Atlanta_Falcons', 'debutTeam', 'Akeem_Dent']]"}
{"id": "50", "contents": "[['Houston_Texans', 'formerTeam', 'Akeem_Dent']]"}
{"id": "51", "contents": "[['\"50\"', 'playerNumber', 'Akeem_Dent']]"}
{"id": "52", "contents": "[['Linebacker', 'position', 'Akeem_Dent']]"}
{"id": "53", "contents": "[['Jamaica', 'birthPlace', 'Akeem_Priestley']]"}
{"id": "54", "contents": "[['Antigua_GFC', 'club', 'Akeem_Priestley']]"}
{"id": "55", "contents": "[['Connecticut_Huskies', 'youthclub', 'Akeem_Priestley']]"}
{"id": "56", "contents": "[['Al_Khor', 'ground', 'Al-Khor_Sports_Club']]"}
{"id": "57", "contents": "[['Qatar_Stars_League', 'position', 'Al-Khor_Sports_Club']]"}
{"id": "58", "contents": "[['Qatar_Stars_League', 'league', 'Al-Wakrah_Sport_Club']]"}
{"id": "59", "contents": "[['Qatar_Stars_League', 'position', 'Al-Wakrah_Sport_Club']]"}
{"id": "60", "contents": "[['Al_Khor', 'ground', 'Al_Kharaitiyat_SC']]"}
{"id": "61", "contents": "[['Qatar_Stars_League', 'league', 'Al_Kharaitiyat_SC']]"}
{"id": "62", "contents": "[['Amar_Osim', 'manager', 'Al_Kharaitiyat_SC']]"}
{"id": "63", "contents": "[['Iraq', 'birthPlace', 'Alaa_Abdul-Zahra']]"}
{"id": "64", "contents": "[['Al-Khor_Sports_Club', 'club', 'Alaa_Abdul-Zahra']]"}
{"id": "65", "contents": "[['Forward_(football)', 'position', 'Alaa_Abdul-Zahra']]"}
{"id": "66", "contents": "[['1989-01-01', 'birthDate', 'Alan_Martin_(footballer)']]"}
{"id": "67", "contents": "[['Aldershot_Town_F.C.', 'club', 'Alan_Martin_(footballer)']]"}
{"id": "68", "contents": "[['185.42 (centimetres)', 'height', 'Alan_Martin_(footballer)']]"}
{"id": "69", "contents": "[['\"Tampere, Finland\"', 'birthPlace', 'Aleksander_Barkov,_Jr.']]"}
{"id": "70", "contents": "[['1995', 'birthYear', 'Aleksander_Barkov,_Jr.']]"}
{"id": "71", "contents": "[['Florida_Panthers', 'draftTeam', 'Aleksander_Barkov,_Jr.']]"}
{"id": "72", "contents": "[['Tappara', 'formerTeam', 'Aleksander_Barkov,_Jr.']]"}
{"id": "73", "contents": "[['Centre_(ice_hockey)', 'position', 'Aleksander_Barkov,_Jr.']]"}
{"id": "74", "contents": "[['96.1632 (kilograms)', 'weight', 'Aleksander_Barkov,_Jr.']]"}
{"id": "75", "contents": "[['Moscow', 'birthPlace', 'Aleksandr_Chumakov']]"}
{"id": "76", "contents": "[['1948', 'birthYear', 'Aleksandr_Chumakov']]"}
{"id": "77", "contents": "[['FC_Torpedo_Moscow', 'club', 'Aleksandr_Chumakov']]"}
{"id": "78", "contents": "[['\"Moscow, Russia\"', 'deathPlace', 'Aleksandr_Chumakov']]"}
{"id": "79", "contents": "[['FC_Alania_Vladikavkaz', 'club', 'Aleksandr_Prudnikov']]"}
{"id": "80", "contents": "[['FC_Amkar_Perm', 'currentclub', 'Aleksandr_Prudnikov']]"}
{"id": "81", "contents": "[['185.0 (centimetres)', 'height', 'Aleksandr_Prudnikov']]"}
{"id": "82", "contents": "[['FC_Spartak_Moscow', 'youthclub', 'Aleksandr_Prudnikov']]"}
{"id": "83", "contents": "[['Georgian_Soviet_Socialist_Republic', 'birthPlace', 'Aleksandre_Guruli']]"}
{"id": "84", "contents": "[['AS_Lyon-Duch\u00e8re', 'club', 'Aleksandre_Guruli']]"}
{"id": "85", "contents": "[['178.0 (centimetres)', 'height', 'Aleksandre_Guruli']]"}
{"id": "86", "contents": "[['Anzio', 'birthPlace', 'Alessio_Romagnoli']]"}
{"id": "87", "contents": "[['A.C._Milan', 'club', 'Alessio_Romagnoli']]"}
{"id": "88", "contents": "[['A.C._Milan', 'currentclub', 'Alessio_Romagnoli']]"}
{"id": "89", "contents": "[['Defender_(football)', 'position', 'Alessio_Romagnoli']]"}
{"id": "90", "contents": "[['1989-05-09', 'birthDate', 'Alex_Plante']]"}
{"id": "91", "contents": "[['Brandon,_Manitoba', 'birthPlace', 'Alex_Plante']]"}
{"id": "92", "contents": "[['1989', 'birthYear', 'Alex_Plante']]"}
{"id": "93", "contents": "[['Anyang_Halla', 'club', 'Alex_Plante']]"}
{"id": "94", "contents": "[['2011', 'activeYearsStartYear', 'Alex_Tyus']]"}
{"id": "95", "contents": "[['1988-01-08', 'birthDate', 'Alex_Tyus']]"}
{"id": "96", "contents": "[['St._Louis', 'birthPlace', 'Alex_Tyus']]"}
{"id": "97", "contents": "[['Anadolu_Efes_S.K.', 'club', 'Alex_Tyus']]"}
{"id": "98", "contents": "[[\"Florida_Gators_men's_basketball\", 'college', 'Alex_Tyus']]"}
{"id": "99", "contents": "[['2011', 'draftYear', 'Alex_Tyus']]"}
{"id": "100", "contents": "[['2.032', 'height', 'Alex_Tyus']]"}
{"id": "101", "contents": "[['Euroleague', 'league', 'Alex_Tyus']]"}
{"id": "102", "contents": "[['99.792 (kilograms)', 'weight', 'Alex_Tyus']]"}
{"id": "103", "contents": "[['Du\u0161an_Ivkovi\u0107', 'coach', 'Anadolu_Efes_S.K.']]"}
{"id": "104", "contents": "[['Dan_Quinn_(American_football)', 'coach', 'Atlanta_Falcons']]"}
{"id": "105", "contents": "[['Arthur_Blank', 'owner', 'Atlanta_Falcons']]"}
{"id": "106", "contents": "[['Boston', 'city', 'Boston_Bruins']]"}
{"id": "107", "contents": "[['Conservative_Party_of_Canada', 'leaderName', 'Brandon,_Manitoba']]"}
{"id": "108", "contents": "[['Salvadoran_Primera_Divisi\u00f3n', 'league', 'C.D._FAS']]"}
{"id": "109", "contents": "[['Salvadoran_Primera_Divisi\u00f3n', 'position', 'C.D._FAS']]"}
{"id": "110", "contents": "[['O_Canada', 'anthem', 'Canada']]"}
{"id": "111", "contents": "[['Asian_Canadians', 'ethnicGroup', 'Canada']]"}
{"id": "112", "contents": "[['French_language', 'language', 'Canada']]"}
{"id": "113", "contents": "[['Elizabeth_II', 'leaderName', 'Canada']]"}
{"id": "114", "contents": "[['Uruguayan_Segunda_Divisi\u00f3n', 'league', 'Central_Espa\u00f1ol']]"}
{"id": "115", "contents": "[['Broadwood_Stadium', 'ground', 'Clyde_F.C.']]"}
{"id": "116", "contents": "[['Barry_Ferguson', 'manager', 'Clyde_F.C.']]"}
{"id": "117", "contents": "[['Jarmo_Kek\u00e4l\u00e4inen', 'generalManager', 'Columbus_Blue_Jackets']]"}
{"id": "118", "contents": "[['Steve_Davis_(footballer)', 'manager', 'Crewe_Alexandra_F.C.']]"}
{"id": "119", "contents": "[['Adnan_Hamad', 'manager', 'Esteghlal_Ahvaz_F.C.']]"}
{"id": "120", "contents": "[['Gadzhi_Gadzhiyev', 'manager', 'FC_Amkar_Perm']]"}
{"id": "121", "contents": "[['Levan_Khomeriki', 'manager', 'FC_Dinamo_Batumi']]"}
{"id": "122", "contents": "[['Erosi_Manjgaladze_Stadium', 'ground', 'FC_Samtredia']]"}
{"id": "123", "contents": "[['Sergey_Rodionov', 'chairman', 'FC_Spartak_Moscow']]"}
{"id": "124", "contents": "[['Otkrytiye_Arena', 'ground', 'FC_Spartak_Moscow']]"}
{"id": "125", "contents": "[['Rashid_Rakhimov', 'manager', 'FC_Terek_Grozny']]"}
{"id": "126", "contents": "[['Aleksandr_Tukmanov', 'chairman', 'FC_Torpedo_Moscow']]"}
{"id": "127", "contents": "[['2014\u201315_Russian_Premier_League', 'season', 'FC_Torpedo_Moscow']]"}
{"id": "128", "contents": "[['Thomas_Doll', 'manager', 'Ferencv\u00e1rosi_TC']]"}
{"id": "129", "contents": "[['Euro', 'currency', 'Finland']]"}
{"id": "130", "contents": "[['Finns', 'demonym', 'Finland']]"}
{"id": "131", "contents": "[['Sami_languages', 'language', 'Finland']]"}
{"id": "132", "contents": "[['Sauli_Niinist\u00f6', 'leaderName', 'Finland']]"}
{"id": "133", "contents": "[['Finnish_language', 'officialLanguage', 'Finland']]"}
{"id": "134", "contents": "[['Bundesliga', 'league', 'Hamburger_SV']]"}
{"id": "135", "contents": "[['Hamilton,_South_Lanarkshire', 'ground', 'Hamilton_Academical_F.C.']]"}
{"id": "136", "contents": "[['Houston', 'city', 'Houston_Texans']]"}
{"id": "137", "contents": "[['Bob_McNair', 'owner', 'Houston_Texans']]"}
{"id": "138", "contents": "[['Steve_Bruce', 'manager', 'Hull_City_A.F.C.']]"}
{"id": "139", "contents": "[['Alessandro_Dal_Canto', 'coach', 'Italy_national_under-17_football_team']]"}
{"id": "140", "contents": "[['Jacksonville,_Florida', 'city', 'Jacksonville_Dolphins']]"}
{"id": "141", "contents": "[['John_Sessions_Stadium', 'stadium', 'Jacksonville_Dolphins']]"}
{"id": "142", "contents": "[['Jacksonville_University', 'universityTeam', 'Jacksonville_Dolphins']]"}
{"id": "143", "contents": "[['Elizabeth_II', 'leaderName', 'Jamaica']]"}
{"id": "144", "contents": "[['Los_Angeles', 'city', 'Los_Angeles_Rams']]"}
{"id": "145", "contents": "[['Jeff_Fisher', 'coach', 'Los_Angeles_Rams']]"}
{"id": "146", "contents": "[['Chuck_Fletcher', 'generalManager', 'Minnesota_Wild']]"}
{"id": "147", "contents": "[['Sergey_Sobyanin', 'leaderName', 'Moscow']]"}
{"id": "148", "contents": "[['Montreal_Canadiens', 'mostChampions', 'National_Hockey_League']]"}
{"id": "149", "contents": "[['Jean-Michel_Aulas', 'chairman', 'Olympique_Lyonnais']]"}
{"id": "150", "contents": "[['Oliver_Wyss', 'manager', 'Orange_County_Blues_FC']]"}
{"id": "151", "contents": "[['Phillip_Cocu', 'manager', 'PSV_Eindhoven']]"}
{"id": "152", "contents": "[['Lega_Basket_Serie_A', 'league', 'Pallacanestro_Cant\u00f9']]"}
{"id": "153", "contents": "[['Uruguayan_Primera_Divisi\u00f3n', 'league', 'Pe\u00f1arol']]"}
{"id": "154", "contents": "[['Luis_Miguel_Ramis', 'manager', 'Real_Madrid_Castilla']]"}
{"id": "155", "contents": "[['Legislative_Assembly_of_Saskatchewan', 'leaderTitle', 'Regina,_Saskatchewan']]"}
{"id": "156", "contents": "[['Veikkausliiga', 'league', 'RoPS']]"}
{"id": "157", "contents": "[['Russian_language', 'language', 'Russia']]"}
{"id": "158", "contents": "[['Sergey_Naryshkin', 'leaderName', 'Russia']]"}
{"id": "159", "contents": "[['Bundesliga', 'league', 'SV_Werder_Bremen']]"}
{"id": "160", "contents": "[['Viktor_Skrypnyk', 'manager', 'SV_Werder_Bremen']]"}
{"id": "161", "contents": "[['3._Liga', 'league', 'SV_Werder_Bremen_II']]"}
{"id": "162", "contents": "[['Alexander_Nouri', 'manager', 'SV_Werder_Bremen_II']]"}
{"id": "163", "contents": "[['Scot_Gemmill', 'coach', 'Scotland_national_under-19_football_team']]"}
{"id": "164", "contents": "[['Ricky_Sbragia', 'coach', 'Scotland_national_under-21_football_team']]"}
{"id": "165", "contents": "[['Jordan_Premier_League', 'league', 'Shabab_Al-Ordon_Club']]"}
{"id": "166", "contents": "[['French_First_Republic', 'isPartOf', 'St._Louis']]"}
{"id": "167", "contents": "[['Francis_G._Slay', 'leaderName', 'St._Louis']]"}
{"id": "168", "contents": "[['Jeff_Fisher', 'coach', 'St._Louis_Rams']]"}
{"id": "169", "contents": "[[\"Iran_Football's_3rd_Division\", 'league', 'Steel_Azin_F.C.']]"}
{"id": "170", "contents": "[['Mike_Mularkey', 'coach', 'Tennessee_Titans']]"}
{"id": "171", "contents": "[['Serie_A', 'league', 'U.C._Sampdoria']]"}
{"id": "172", "contents": "[['Serie_A', 'league', 'U.S._Citt\u00e0_di_Palermo']]"}
{"id": "173", "contents": "[['Giuseppe_Iachini', 'manager', 'U.S._Citt\u00e0_di_Palermo']]"}
{"id": "174", "contents": "[['Palo_Seco', 'ground', 'United_Petrotrin_F.C.']]"}
{"id": "175", "contents": "[['Bundesliga', 'league', 'VfL_Wolfsburg']]"}
{"id": "176", "contents": "[['Dieter_Hecking', 'manager', 'VfL_Wolfsburg']]"}
{"id": "177", "contents": "[['Qatar_Stars_League', 'league', 'Al-Khor_Sports_Club']]"}
{"id": "178", "contents": "[['1995-09-02', 'birthDate', 'Aleksander_Barkov,_Jr.']]"}
{"id": "179", "contents": "[['National_Hockey_League', 'league', 'Aleksander_Barkov,_Jr.']]"}
{"id": "180", "contents": "[['Hungary', 'country', 'Budapest']]"}
{"id": "181", "contents": "[['Oleh_Luzhny', 'manager', 'FC_Karpaty_Lviv']]"}
{"id": "182", "contents": "[['Grozny', 'ground', 'FC_Terek_Grozny']]"}
{"id": "183", "contents": "[['Fir_Park', 'ground', 'Motherwell_F.C.']]"}
{"id": "184", "contents": "[['Nashville,_Tennessee', 'city', 'Tennessee_Titans']]"}
{"id": "185", "contents": "[['1989-02-24', 'birthDate', 'Aleksandr_Prudnikov']]"}
{"id": "186", "contents": "[['1.9304', 'height', 'Alex_Plante']]"}
{"id": "187", "contents": "[['1.905', 'height', 'Aleksander_Barkov,_Jr.']]"}
{"id": "188", "contents": "[['50000', 'numberOfMembers', '1._FC_K\u00f6ln']]"}
{"id": "189", "contents": "[['2014', 'season', '1._FC_K\u00f6ln']]"}
{"id": "190", "contents": "[['3._Liga', 'league', '1._FC_Magdeburg']]"}
{"id": "191", "contents": "[['Jens_H\u00e4rtel', 'manager', '1._FC_Magdeburg']]"}
{"id": "192", "contents": "[['27250', 'numberOfMembers', '1._FC_Magdeburg']]"}
{"id": "193", "contents": "[['2014\u201315_Regionalliga', 'season', '1._FC_Magdeburg']]"}
{"id": "194", "contents": "[['Cesena', 'ground', 'A.C._Cesena']]"}
{"id": "195", "contents": "[['Serie_B', 'league', 'A.C._Cesena']]"}
{"id": "196", "contents": "[['Massimo_Drago', 'manager', 'A.C._Cesena']]"}
{"id": "197", "contents": "[['23900', 'numberOfMembers', 'A.C._Cesena']]"}
{"id": "198", "contents": "[['\"Associazione Calcio ChievoVerona S.r.l.\"', 'fullname', 'A.C._Chievo_Verona']]"}
{"id": "199", "contents": "[['\"Verona, Italy\"', 'ground', 'A.C._Chievo_Verona']]"}
{"id": "200", "contents": "[['Serie_A', 'league', 'A.C._Chievo_Verona']]"}
{"id": "201", "contents": "[['39371', 'numberOfMembers', 'A.C._Chievo_Verona']]"}
{"id": "202", "contents": "[['2014', 'season', 'A.C._Chievo_Verona']]"}
{"id": "203", "contents": "[['\"Associazione Calcio Lumezzane SpA\"', 'fullname', 'A.C._Lumezzane']]"}
{"id": "204", "contents": "[['Italy', 'ground', 'A.C._Lumezzane']]"}
{"id": "205", "contents": "[['\"Lega Pro/A\"', 'league', 'A.C._Lumezzane']]"}
{"id": "206", "contents": "[['Michele_Marcolini', 'manager', 'A.C._Lumezzane']]"}
{"id": "207", "contents": "[['4150', 'numberOfMembers', 'A.C._Lumezzane']]"}
{"id": "208", "contents": "[['2014', 'season', 'A.C._Lumezzane']]"}
{"id": "209", "contents": "[['\"Isidro Metap\u00e1n\"', 'fullname', 'A.D._Isidro_Metap\u00e1n']]"}
{"id": "210", "contents": "[['\"Metap\u00e1n, El Salvador\"', 'ground', 'A.D._Isidro_Metap\u00e1n']]"}
{"id": "211", "contents": "[['Jorge_Humberto_Rodr\u00edguez', 'manager', 'A.D._Isidro_Metap\u00e1n']]"}
{"id": "212", "contents": "[['10000', 'numberOfMembers', 'A.D._Isidro_Metap\u00e1n']]"}
{"id": "213", "contents": "[['Antonis_Milionis', 'chairman', 'A.E_Dimitra_Efxeinoupolis']]"}
{"id": "214", "contents": "[['Efxeinoupoli', 'ground', 'A.E_Dimitra_Efxeinoupolis']]"}
{"id": "215", "contents": "[['A_EPSTH_2nd_GROUP', 'league', 'A.E_Dimitra_Efxeinoupolis']]"}
{"id": "216", "contents": "[['Greece', 'location', 'A.E_Dimitra_Efxeinoupolis']]"}
{"id": "217", "contents": "[['1500', 'numberOfMembers', 'A.E_Dimitra_Efxeinoupolis']]"}
{"id": "218", "contents": "[['\"Jepson Way,\"', 'ground', 'A.F.C._Blackpool']]"}
{"id": "219", "contents": "[['English_football_league_system', 'league', 'A.F.C._Blackpool']]"}
{"id": "220", "contents": "[['Stuart_Parker_(footballer)', 'manager', 'A.F.C._Blackpool']]"}
{"id": "221", "contents": "[['2014', 'season', 'A.F.C._Blackpool']]"}
{"id": "222", "contents": "[['\"Association Football Club Fylde\"', 'fullname', 'A.F.C._Fylde']]"}
{"id": "223", "contents": "[['\"Bryning Lane\"', 'ground', 'A.F.C._Fylde']]"}
{"id": "224", "contents": "[['National_League_North', 'league', 'A.F.C._Fylde']]"}
{"id": "225", "contents": "[['Dave_Challinor', 'manager', 'A.F.C._Fylde']]"}
{"id": "226", "contents": "[['3180', 'numberOfMembers', 'A.F.C._Fylde']]"}
{"id": "227", "contents": "[['2014', 'season', 'A.F.C._Fylde']]"}
{"id": "228", "contents": "[['\"Associazione Sportiva Gubbio 1910 Srl\"', 'fullname', 'A.S._Gubbio_1910']]"}
{"id": "229", "contents": "[['Stadio_Pietro_Barbetti', 'ground', 'A.S._Gubbio_1910']]"}
{"id": "230", "contents": "[['Serie_D', 'league', 'A.S._Gubbio_1910']]"}
{"id": "231", "contents": "[['2014', 'season', 'A.S._Gubbio_1910']]"}
{"id": "232", "contents": "[['\"Associazione Sportiva\"', 'fullname', 'A.S._Livorno_Calcio']]"}
{"id": "233", "contents": "[['\"Livorno, Italy\"', 'ground', 'A.S._Livorno_Calcio']]"}
{"id": "234", "contents": "[['Serie_B', 'league', 'A.S._Livorno_Calcio']]"}
{"id": "235", "contents": "[['Christian_Panucci', 'manager', 'A.S._Livorno_Calcio']]"}
{"id": "236", "contents": "[['2014', 'season', 'A.S._Livorno_Calcio']]"}
{"id": "237", "contents": "[['James_Pallotta', 'chairman', 'A.S._Roma']]"}
{"id": "238", "contents": "[['\"Associazione Sportiva Roma S.p.A.\"', 'fullname', 'A.S._Roma']]"}
{"id": "239", "contents": "[['\"Rome, Italy\"', 'ground', 'A.S._Roma']]"}
{"id": "240", "contents": "[['Luciano_Spalletti', 'manager', 'A.S._Roma']]"}
{"id": "241", "contents": "[['70634', 'numberOfMembers', 'A.S._Roma']]"}
{"id": "242", "contents": "[['2014', 'season', 'A.S._Roma']]"}
{"id": "243", "contents": "[['\"ACF Fiorentina S.p.A.\"', 'fullname', 'ACF_Fiorentina']]"}
{"id": "244", "contents": "[['Serie_A', 'league', 'ACF_Fiorentina']]"}
{"id": "245", "contents": "[['Paulo_Sousa', 'manager', 'ACF_Fiorentina']]"}
{"id": "246", "contents": "[['47290', 'numberOfMembers', 'ACF_Fiorentina']]"}
{"id": "247", "contents": "[['2014', 'season', 'ACF_Fiorentina']]"}
{"id": "248", "contents": "[['Greece', 'ground', 'AEK_Athens_F.C.']]"}
{"id": "249", "contents": "[['Superleague_Greece', 'league', 'AEK_Athens_F.C.']]"}
{"id": "250", "contents": "[['Gus_Poyet', 'manager', 'AEK_Athens_F.C.']]"}
{"id": "251", "contents": "[['69618', 'numberOfMembers', 'AEK_Athens_F.C.']]"}
{"id": "252", "contents": "[['2014', 'season', 'AEK_Athens_F.C.']]"}
{"id": "253", "contents": "[['\"Amsterdamsche Football Club Ajax\"', 'fullname', 'AFC_Ajax']]"}
{"id": "254", "contents": "[['53502', 'numberOfMembers', 'AFC_Ajax']]"}
{"id": "255", "contents": "[['AFC_Ajax_N.V.', 'owner', 'AFC_Ajax']]"}
{"id": "256", "contents": "[['2014', 'season', 'AFC_Ajax']]"}
{"id": "257", "contents": "[['\"Amsterdamsche Football Club Ajax Amateurs\"', 'fullname', 'AFC_Ajax_(amateurs)']]"}
{"id": "258", "contents": "[['Amsterdam', 'ground', 'AFC_Ajax_(amateurs)']]"}
{"id": "259", "contents": "[['Hoofdklasse', 'league', 'AFC_Ajax_(amateurs)']]"}
{"id": "260", "contents": "[['\"Lucky Ajax\"', 'nickname', 'AFC_Ajax_(amateurs)']]"}
{"id": "261", "contents": "[['2014', 'season', 'AFC_Ajax_(amateurs)']]"}
{"id": "262", "contents": "[['Azerbaijan', 'location', 'AZAL_Arena']]"}
{"id": "263", "contents": "[['\"AZAL Pe\u015f\u0259kar Futbol Klubu\"', 'fullname', 'AZAL_PFK']]"}
{"id": "264", "contents": "[['AZAL_Arena', 'ground', 'AZAL_PFK']]"}
{"id": "265", "contents": "[['3500', 'numberOfMembers', 'AZAL_PFK']]"}
{"id": "266", "contents": "[['2014', 'season', 'AZAL_PFK']]"}
{"id": "267", "contents": "[['\"Alkmaar Zaanstreek\"', 'fullname', 'AZ_Alkmaar']]"}
{"id": "268", "contents": "[['John_van_den_Brom', 'manager', 'AZ_Alkmaar']]"}
{"id": "269", "contents": "[['Max_Huiberts', 'owner', 'AZ_Alkmaar']]"}
{"id": "270", "contents": "[['2014', 'season', 'AZ_Alkmaar']]"}
{"id": "271", "contents": "[['\"President\"', 'chairmanTitle', 'Agremia\u00e7\u00e3o_Sportiva_Arapiraquense']]"}
{"id": "272", "contents": "[['\"Agremia\u00e7\u00e3o Sportiva Arapiraquense\"', 'fullname', 'Agremia\u00e7\u00e3o_Sportiva_Arapiraquense']]"}
{"id": "273", "contents": "[['Est\u00e1dio_Municipal_Coaracy_da_Mata_Fonseca', 'ground', 'Agremia\u00e7\u00e3o_Sportiva_Arapiraquense']]"}
{"id": "274", "contents": "[['Campeonato_Brasileiro_S\u00e9rie_C', 'league', 'Agremia\u00e7\u00e3o_Sportiva_Arapiraquense']]"}
{"id": "275", "contents": "[['\"\\'\\'Alvinegro\"', 'nickname', 'Agremia\u00e7\u00e3o_Sportiva_Arapiraquense']]"}
{"id": "276", "contents": "[['17000', 'numberOfMembers', 'Agremia\u00e7\u00e3o_Sportiva_Arapiraquense']]"}
{"id": "277", "contents": "[['2015', 'season', 'Agremia\u00e7\u00e3o_Sportiva_Arapiraquense']]"}
{"id": "278", "contents": "[['Summit_County,_Ohio', 'isPartOf', 'Akron,_Ohio']]"}
{"id": "279", "contents": "[['Dan_Horrigan', 'leader', 'Akron,_Ohio']]"}
{"id": "280", "contents": "[['United_States', 'location', 'Akron,_Ohio']]"}
{"id": "281", "contents": "[['Dave_Laughlin', 'chairman', 'Akron_Summit_Assault']]"}
{"id": "282", "contents": "[['Akron,_Ohio', 'ground', 'Akron_Summit_Assault']]"}
{"id": "283", "contents": "[['Premier_Development_League', 'league', 'Akron_Summit_Assault']]"}
{"id": "284", "contents": "[['Denzil_Antonio', 'manager', 'Akron_Summit_Assault']]"}
{"id": "285", "contents": "[['2011', 'season', 'Akron_Summit_Assault']]"}
{"id": "286", "contents": "[['Amsterdam-Noord', 'part', 'Amsterdam']]"}
{"id": "287", "contents": "[['Giorgos_Kaminis', 'mayor', 'Athens']]"}
{"id": "288", "contents": "[['Qaraba\u011f_FK', 'champions', 'Azerbaijan_Premier_League']]"}
{"id": "289", "contents": "[['Conservative_Party_(UK)', 'leader', 'Blackpool']]"}
{"id": "290", "contents": "[['Vila_Nova_Futebol_Clube', 'champions', 'Campeonato_Brasileiro_S\u00e9rie_C']]"}
{"id": "291", "contents": "[['Brazil', 'country', 'Campeonato_Brasileiro_S\u00e9rie_C']]"}
{"id": "292", "contents": "[['A.S._Livorno_Calcio', 'club', 'Christian_Panucci']]"}
{"id": "293", "contents": "[['A.F.C._Fylde', 'club', 'Dave_Challinor']]"}
{"id": "294", "contents": "[['Alagoas', 'location', 'Est\u00e1dio_Municipal_Coaracy_da_Mata_Fonseca']]"}
{"id": "295", "contents": "[['AFC_Ajax', 'club', 'Frank_de_Boer']]"}
{"id": "296", "contents": "[['Athens', 'capital', 'Greece']]"}
{"id": "297", "contents": "[['Euro', 'currency', 'Greece']]"}
{"id": "298", "contents": "[['Greeks', 'demonym', 'Greece']]"}
{"id": "299", "contents": "[['Greek_language', 'language', 'Greece']]"}
{"id": "300", "contents": "[['Alexis_Tsipras', 'leader', 'Greece']]"}
{"id": "301", "contents": "[['Left_Ecology_Freedom', 'leaderParty', 'Gubbio']]"}
{"id": "302", "contents": "[['Chelsea_F.C.', 'club', 'Gus_Poyet']]"}
{"id": "303", "contents": "[['Rome', 'capital', 'Italy']]"}
{"id": "304", "contents": "[['Italians', 'demonym', 'Italy']]"}
{"id": "305", "contents": "[['Italian_language', 'language', 'Italy']]"}
{"id": "306", "contents": "[['Pietro_Grasso', 'leader', 'Italy']]"}
{"id": "307", "contents": "[['Italian_language', 'officialLanguage', 'Italy']]"}
{"id": "308", "contents": "[['Boston', 'birthPlace', 'James_Pallotta']]"}
{"id": "309", "contents": "[['1._FC_Lokomotive_Leipzig', 'club', 'Jens_H\u00e4rtel']]"}
{"id": "310", "contents": "[['ADO_Den_Haag', 'club', 'John_van_den_Brom']]"}
{"id": "311", "contents": "[['Alianza_F.C.', 'club', 'Jorge_Humberto_Rodr\u00edguez']]"}
{"id": "312", "contents": "[['A.S._Roma', 'club', 'Luciano_Spalletti']]"}
{"id": "313", "contents": "[['A.C._Cesena', 'club', 'Massimo_Drago']]"}
{"id": "314", "contents": "[['AZ_Alkmaar', 'club', 'Max_Huiberts']]"}
{"id": "315", "contents": "[['A.C._Chievo_Verona', 'club', 'Michele_Marcolini']]"}
{"id": "316", "contents": "[['Italy', 'placeOfBirth', 'Michele_Marcolini']]"}
{"id": "317", "contents": "[['Torino_F.C.', 'youthclub', 'Michele_Marcolini']]"}
{"id": "318", "contents": "[['Barrow_A.F.C.', 'champions', 'National_League_North']]"}
{"id": "319", "contents": "[['Athens', 'location', 'Olympic_Stadium_(Athens)']]"}
{"id": "320", "contents": "[['ACF_Fiorentina', 'club', 'Paulo_Sousa']]"}
{"id": "321", "contents": "[['Austria_national_football_team', 'club', 'Peter_St\u00f6ger']]"}
{"id": "322", "contents": "[['A.C._Chievo_Verona', 'club', 'Rolando_Maran']]"}
{"id": "323", "contents": "[['Italy', 'placeOfBirth', 'Rolando_Maran']]"}
{"id": "324", "contents": "[['Juventus_F.C.', 'champions', 'Serie_A']]"}
{"id": "325", "contents": "[['Italy', 'country', 'Serie_A']]"}
{"id": "326", "contents": "[['Carpi_F.C._1909', 'champions', 'Serie_B']]"}
{"id": "327", "contents": "[['S.S._Robur_Siena', 'champions', 'Serie_D']]"}
{"id": "328", "contents": "[['AFC_Ajax', 'operator', 'Sportpark_De_Toekomst']]"}
{"id": "329", "contents": "[['AFC_Ajax_N.V.', 'owner', 'Sportpark_De_Toekomst']]"}
{"id": "330", "contents": "[['Ajax_Youth_Academy', 'tenant', 'Sportpark_De_Toekomst']]"}
{"id": "331", "contents": "[['Akron,_Ohio', 'city', 'St._Vincent\u2013St._Mary_High_School']]"}
{"id": "332", "contents": "[['Ohio', 'state', 'St._Vincent\u2013St._Mary_High_School']]"}
{"id": "333", "contents": "[['A.F.C._Blackpool', 'club', 'Stuart_Parker_(footballer)']]"}
{"id": "334", "contents": "[['Olympiacos_F.C.', 'champions', 'Superleague_Greece']]"}
{"id": "335", "contents": "[['Peter_St\u00f6ger', 'manager', '1._FC_K\u00f6ln']]"}
{"id": "336", "contents": "[['Rolando_Maran', 'manager', 'A.C._Chievo_Verona']]"}
{"id": "337", "contents": "[['Salvadoran_Primera_Divisi\u00f3n', 'league', 'A.D._Isidro_Metap\u00e1n']]"}
{"id": "338", "contents": "[['Frank_de_Boer', 'manager', 'AFC_Ajax']]"}
{"id": "339", "contents": "[['5000', 'numberOfMembers', 'AFC_Ajax_(amateurs)']]"}
{"id": "340", "contents": "[['Azerbaijan_Premier_League', 'league', 'AZAL_PFK']]"}
{"id": "341", "contents": "[['17023', 'numberOfMembers', 'AZ_Alkmaar']]"}
{"id": "342", "contents": "[['3000', 'numberOfMembers', 'Akron_Summit_Assault']]"}
{"id": "343", "contents": "[['\"Akron Metro Futbol Club Summit Assault\"', 'fullname', 'Akron_Summit_Assault']]"}
